黃腳雞案妙齡女被告認帶警方遊花園 譏笑警方提問「特別低智慧」

妙齡女子涉嫌在酒吧搭上一名青年後，跟隨男方回家做愛兩次，事後疑夥同另一男子先後致電青年勒索6萬元，又向青年座駕淋起漆水，案件續審。女被告今出庭自辯，指警方拘捕她時出言侮辱，故她錄口供時亦故意不合作，帶警方「遊花園」，未有講出被強姦之事。她又謂警方所問問題「特別低智慧」，所以她在心差極差下仍多次發笑。

23歲被告游祖怡供稱，被告指警方將她拘捕時，出言指她「晚晚出去蒲，唔同仔，咁姣」，被告感嬲怒和難受，認為警方對她有偏見，更有侮辱之意，於是在錄取會面口供時故意不合作和說謊，帶警方遊花園。

女被告庭上輕聲否認濫交

主控盤問時，指被告既然帶警察遊花園，會否同樣如此對待他。被告稱不會，因主控沒有說她濫交，加上她現已成熟；主控隨即問她：「咁你有冇濫交？」被告即輕聲答：「冇。」

她又解釋沒報警指控X強姦她，是因聽到對方「事件張揚盞肉酸」的一番言論後感猶疑，一直拿不定主意；至於被捕後仍沒向警方表明遭X強姦，是因覺警方已盡信男事主的版本，而且自己當時心情差，故沒為自己爭取權益。主控指她在錄影會面中多次發笑，被告解釋因有感警員所問的問題低能、低智慧及無聊，她才會笑。主控即問她沒有笑的時候是否代表警察的問題便屬高智慧，被告稱不算特別高智慧，又不是特別低智慧，「總之笑就特別低智慧」。

多名中年漢旁聽欲尾隨女被告

再次將面容包得密不透風的被告作供後在庭外向記者謂：「唔好諗住訪問我！我唔係咁易㗎！你唔好錄音。」她又追問記者自己在庭上表現：「係咪講得好差？」

另外連日審訊，旁聽人士愈來愈多，除被告的友人外，尚有約7至8名中年男子零散坐在旁聽席上，散庭時他們聚首傾談，又常望向女被告。被告散庭後與傳媒進入升降機時，遲遲未離去的一眾旁聽中年男子突然尾隨進入，惟因升降機超重，最後眾男子要退回大堂。

【案件編號：DCCC1157/17】

游b

我屌

多名中年漢喺到搵嘢食

打和啦

主控指她在錄影會面中多次發笑，被告解釋因有感警員所問的問題低能、低智慧及無聊，她才會笑。主控即問她沒有笑的時候是否代表警察的問題便屬高智慧，被告稱不算特別高智慧，又不是特別低智慧，「總之笑就特別低智慧」。

呢段好笑

「主控，你再問呢D問題，我又會忍唔住笑。」

主控即問她沒有笑的時候是否代表警察的問題便屬高智慧

個主控官係咪低能架？

所以她在心差極差下仍多次發笑
心差係咩嚟

由落口供、上庭、比記者訪問，每個環節都好淡定

再次將面容包得密不透風的被告作供後在庭外向記者謂：「唔好諗住訪問我！我唔係咁易㗎！你唔好錄音。」她又追問記者自己在庭上表現：「係咪講得好差？」

如果佢轉數再高d串返個主控就正

真係好on9 假如強姦係真 就算條女晚晚浦 濫交 都唔代表應該比人強姦啦下嘛 雖然條女係唔抵爭

但禁都問得出真係on9無極限

主控盤問時，指被告既然帶警察遊花園，會否同樣如此對待他。被告稱不會，因主控沒有說她濫交，加上她現已成熟；主控隨即問她：「咁你有冇濫交？」被告即輕聲答：「冇。」

唔知佢有冇帶主控遊花園

如果佢唔係被告

係證人

我估佢真係會寸主控

隔離post有全相，條女踢開足球隊

連登仔分分鐘又精神分裂
條女VS黑警